讀過讀緊準備讀 港大中文教育 既巴絲入一入泥

是咁既，小弟係今屆dse retaker,上年考就廿一分，今年未知，但好想入到
想問下會唔會有interview, interview模式係點，重唔重要，會問咩

另外，要幾多分先穩陣

thanks

你想中教既巴打入黎
但你打個泥字

唔好意思 手快打錯 係黎

正常打開黎點會打左做泥

因為用緊google 個廣東話拼音 唔好意思 幫下手